(18+) 極限尺度 可愛 大眼 露出 擘脾

點解我主人咁鐘意呢個pose??

邊個偷偷負評

都幾靚仔

個樣好撚鈍

佢真係幾鈍

英短？

我主人係異短嚟架
好扁

加菲啊